工程公司一問

俾你揀你會㨂 wsp 定 meinhardt

賣鞋冇中層 做死人
Wsp好少少
睇你個勢都係做structure 唔洗諗收工

Depends on which team you chosen

無錯係 structural
Meinhardt 真係咁差
Wsp個HR department 俾人感覺成間公司好亂

揀舊香啲嘅屎，真係幾考工夫。

屎味嘅朱古力同朱古力味嘅屎，我會揀前者

是但啦 香港做乾收銀邊到都一樣 搵間近屋企既 有時做到2/3點返屋企的士平d

做N展定屈屎? 做Grad E, 去WSP好啲，佢地九龍灣個office, 班AE都無所事事，證明公司嘅workload有限

邊間先係屎味嘅朱古力?

無咁臭 應該係wsp

咪答左你前者囉

賣蟹

WSP連AE都無事事 我問緊structural team

係嘅

又無錯